機場係個局！

今日黑警一定講示威者擾亂機場秩序，進行武力鎮壓，係機場進行困獸鬥。
琴晚見太多不停post叫機場，去機場做乜，有乜嘢作用唔該諗下啦。

上連登鳩噏最有用